愚我所見 現階段堵路無效 未能重現612 點算

起下我底
揾返我琴日開嘅post

結論：商場和你do
Do咩撚都得 用盡方法表達訴求 不論和平定武力
撚到食埋lunch
癲到食埋din

原因：
原因同我琴個post其實冇乜分別

堆路行動明顯已失敗 而且保皇狗早就到咗立會
而家堵路開花唔係唔得 但意義不明同只係一種宣洩
但我地唔可以咩都唔做
唔通真係被人強姦都乜都唔做咩？
做就一定要做架啦 係睇我地點做

上年嘅612係一個奇蹟
同時係我真正開始關心政治嘅一日
但612唔可能重現到
而家警暴問題嚴重咗咁多
同上年完全係南轅北轍
上年嗰日頂多咪幾個鐘內百幾粒tg
而家一個鐘内都可以有
仲要有海綿彈 橡膠子彈 水炮 銳武 裝甲
我咁講唔係話適應咗612程度警暴
但避開人地叻嗰範好合理

我講講下都覺得自己好pr feel
但請大家三思
唔鍾意講「送頭」呢個詞
覺得好侮辱
但更唔鍾意做「送頭」呢個詞
務必思考抗爭

請各位表態
唔好成日講得單憑一己之力乜都做唔到

簡單講，人多就係武器，先要聚到人

一支竹仔會易折彎
幾枝竹一扎段折難

認同人數係一件好大嘅武器

建制已經係立法會入面，唔明塞路做乜

仲有氣勢，例如手勢

有機會今日因為冇地點冇時間間
大家都唔知去邊9 fing fing 咁就完左

林鄭：樂見咁多人支持國歌法/國安法
我：屌你老母你真係盲撚咗都似

其實點都阻唔到
純粹表態

唔記得咗講地點
平時去開和你sing/ shop嘅商場即可
shk物業嗰啲呢

［527］少少時間幫我推上熱門

推 大家要思考

真 唔想齋睇電視話反對
就好似被人強姦好細力咁叫救命

你要外國幫 起碼要識嗌
上連登ig Twitter講無用

咁樣真係好on9
但好怕有pr 五毛帶風向亂嚟

推

而家就係難聚人，入港島已經要過五關斬六將咁

如果係都冇計
當買個教訓
下次邊個講有行動都唔放上連登，咩怕俾mon post 狗見嗰啲我一定屌撚柒佢

連tg channel已經見到一堆狗

Push

搭地鐵就得la on撚9

重和你sing 傻西

搭黨鐵入港島？
定搭黨鐵表態？討論下

IFC係sell hk嘅

定ICC呀？之前唔係話ICC咩？定我記錯

原來而家各地區都有好多狗
啱啱睇咗啲地區channel

)

sell hk同狗鐵都有份 原來重有重銀等等

班狗咁撚警
如果啲防暴狗得10隻
冇支援
你估敢唔敢打呀拿

成日郁下用送頭黎形容人我真係想知佢地做緊乜

警方稱有暴徒在將軍澳及紅磡堵路和放鐵釘

警方表示，清晨5時半起多區有暴徒以雜物堵路，企圖阻塞交通。將軍澳寶琳路出九龍方向和將軍澳村外翠林路有人堵路， 紅磡蕪湖街附近路面上有鐵釘。警方正在多個受影響地點清理路障，呼籲外出市民要預留時間及留意最新交通消息。警方說批評暴徒擾亂公共秩序的行為嚴重危害道路使用者的人身安全，警告暴徒立即停止違法活動，否則會被拘捕。

2020-05-27 06:54:14

狗隊講嘢好廢

算啦 見到咁陣容我都係返工

唔知佢地
但好影響士氣 又唔係畀到咩好建議
又唔係討論緊點做得更好

正面有用post
就算有裝入到港島都冇用，狗今日搞到咁就係要：
1、瘋狂rb令人唔敢帶/運裝
2、搞到traffic jam令有裝嘅一少撮入到港島都聚唔到人

尊重返你嘅意見同難處嘅
希望你可以罷工 如果見到大陣容

認真個句
今日咁 打就一定無得打
原本已經預左
依家係focus落表態
塞鐵有無得諗

大站全部有狗睇

改和你shop啦唉

和你lunch 和你shop都好
而家狗分得咁散 好難一下清

望咗一眼狗局
比平時多咗好撚多車
亦即係好多狗返工

個人覺得今日咩都做唔成 擺到明唔理世界點睇
係要極權到底 就算其他區開花佢地立會今日都一定照過二讀

嚴重影響士氣
又講到自己好有Plan咁

其實要做啲eye catching嘢
去表達中國示威脅論

係 所以唔好執着朝早做嘢

老實講國歌法國安法都阻唔到
係純粹表態 你要人幫都起碼識嗌

成晚冇訓過 一起身冇人冇共識冇目標 我都係決定繼續訓算

唔知你嗰區點，大西北街頭車站已經SS緊人

我覺得當務之急係要聚人
但而家太早 我覺得需要定咗一個地方聚人咗人先
繼而喺其他地方聚人

一早預左係咁 但問題係咩都唔做任佢過 就講唔通 所以要做野表態

辛苦你啦巴打休息下
體力喺抗爭中好重要

冇錯 到到都有

美國話星期四會做嘢
但我唔知

我自己好灰地講啦 嗌撚到口都爛啦 啲外國勢力要知嘅都知 我唔認為今日咁重兵而去表態係會特別啲

勁撚鬼
晚晚一過12點就大量送頭po
定力少啲都成唔到事

同今日我估一見多小小人 啲狗諗都唔會話諗 既刻又拉又打又驅趕

我細屋邨出去都有狗，冇裝唔怕嘅，調返轉話出得去港島九成應該都係冇裝，睇餸食飯，應該做唔到啲咩勇武野，睇下轉去安全啲活動

都要睇處境，如果係進攻戰既話啲狗會定好多條防線有哂戰術，人再多都唔夠打

理大戰就係最好既證明

上連登 勿認真

無辦法 個人認為只要不被捕
咩都要試下 點都好過坐喺度上連登呻下就算

2020-05-27 07:06
警方稱將軍澳有暴徒堵路 紅磡蕪湖街有人放鐵釘

唉 我都射左波而家都好冇力 都唔知點 我就港島人 而家去食過早餐 就行下街睇下點先

我地冇進攻防線嘅本錢
我地都冇遠距離攻擊可言
打機都識 未埋身都打到冇血

約埋frd一齊出啦

多謝巴打

No friend 同單人行動 決定嘅野會較快 唔洗拖泥帶水

成個香港都係狗 多撚到 個個站都有狗呀 條條街都痕咁濟

以前嘅我都係咁諗 但巴打小心 好危險
出事嗰陣冇人知

你走去整一千張貼紙
全日周圍貼都係做咗嘢
唔係話一定要打狗阻到開會先有用

還好唔帶裝 唔帶袋冇野嘅

圍魏救趙

push

我地唔出嚟行
點同國際講 香港政府為咗獨裁已經連一個惡法都強行通過
仲要派咁多狗打壓市民

我驚班人堵路破壞經濟

不應以重現上年任何一天為目標，我地唔要再死任何人，不要義士。

我地要創意創意創意。

做新野！

不要「烈」士？

認同應該創新抗爭

索性改為接保皇黨放工

人多喺國際層面既大外宣

By SUCK channel

0725 目前現況整合

⚠️全港多處設立隨機SS

⚠️港島區由中環至灣仔平均以幾條街就一隊4-8人形式駐守/巡邏

⚠️港島區部份天橘被封

⚠️全港黨鐵站內多站都設有便衣狗SS

❗️3隧均有較高狗力守住 以及隨機SS

❕目前情況較為平靜 亦未見有任何地點可以集合 及金鐘無法聚集

一係開花？

咁緊係返屋企訓啦，只要五十萬人罷工就見到效果
唔通去拆變電站咩

如果有fire alarm仲開到會？

九龍灣經紅隧去灣仔
30分鐘都唔洗 6:52分出發 大約7:16分到

其實以而家立法會咁撚樣趕晒反對票出去都做得出
咪由佢地係立法會鳩黎囉

最緊要表到態我地係反對就ok
18區做野再be water番屋企好過攻港島
今日重狗到未出到九龍就俾狗咬咁點算

今日呢個情況下
覺得524已經算民意表達左
今日要再表達、再上國際新聞，其實要睇飯民造化⋯

今朝堵路無效係因為班狗同奶共議員早有準備
唔似612無所謂
我地進化，都要明白敵人都有改變
唔好盲目沉迷浪漫街頭主義
留下有用之身，隨時食完早餐晏少少就有變數咖啦

524係前奏嚟
真正嘅都係睇今日

想睇臭魚攻擊

轉場去各大商場？

呢個要翻番去今日冇地方可以聚人呢個問題

所以先話今日咁嘅情況，
要再上國際新聞要靠議會個班有咩作為

仲提poly
睇番d相 係彌敦道和理非人數係前線唔知幾多倍

散水狗 全面進場

人頭有限, 送一個就少一個, 國歌法根本只係小菜一碟唔值得送頭

要connect埋打工仔先得

咁早喺街頭聚人就冇可能 太多狗
商場就未開